\documentclass[10pt]{article}
\usepackage{CJK,CJKspace}
\usepackage[colorlinks,        linkcolor=black,        filecolor=black,        urlcolor=blue,        citecolor=black,        pdftitle={For Alstom},        pdfauthor={             },        pdfsubject={            },        pdfkeywords={           },        pdfproducer={ps2pdf} ]{hyperref}

\newcommand{\hei}{\CJKfamily{hei}}      % 黑体   (Windows自带simhei.ttf)
\newcommand{\sanhao}{\fontsize{15.75pt}{\baselineskip}\selectfont}  % 字号设置

\renewcommand{\baselinestretch}{1.3}

\begin{document}
\begin{CJK*}{GBK}{song}
\CJKtilde\CJKindent

{\hei\sanhao waste book 27:}
\bigskip

\section{20170801}
怎么vs2013创建3dmax插件的工程，还是限制使用vs\_toolset V100
导致无法编译。但是能看文件。

编译opencloth中两个有关有限元的工程。一个是施兄那本厚书的实现。\\
还有一个是无网格法的有限元。都是学习的榜样。

王勖成的书中没有提到实体单元是如何编写有限元代码的。

康奈尔大学计算机系的课程内容\url{https://www.cs.cornell.edu/courses/cs5643/2015sp} \footnote{https://www.cs.cornell.edu/courses/cs5643/2015sp}

\href{https://www.cs.cornell.edu/courses/cs5643/2015sp}{康奈尔大学计算机系的课程内容}

\section{20170802}

马鹿野郎~\(bakayarou\)。\\
想要看MXtool是如何读入mms文件，并生成软体或者ogre渲染对象的。需要把调试-工作目录设置为 E:$ \verb|\|$project$ \verb|\|$mislaparo$ \verb|\|$dist$ \verb|\|$ 才可以。

\section{20170909}

马戏城下车就下雨，发现灵石公园免票了，潮府吃早茶123.

雨后玩沙子，贾捉急去吃中饭，结果新新大哭了.

大宁中心吃饭，大户屋~(~定食==套餐~)~168~元.

不让新新玩水就会哭.

\section{20190910}

早上买早点，上午出发去图书馆看书，GPU与MATLAB的结合.

买鸿瑞兴的酱鸭和江杨北路的柚子.红心柚子3.8元一斤，农工商要卖7元一斤.

下午主卧试投影仪，新新从两点睡到快6点，一醒来赶紧带他出去玩一会，卸力.

晚饭后得知琦珍怀孕的消息，下雨计划的晚上去看花车巡游泡汤了.

买了无屏电视.

\section{20170911}
发现一个全球风雨预测的网站\href{http://www.ventusky.com}{ventusky.com}.

本来打算周日加班就是来做这个事情的

修鞋子带饭，一整天下大雨

无屏电视到货,安装试用

\section{20170912}

原来是自己平移了centerpart的pointA和pointB.找到原因就好改了.

\end{CJK*}
\end{document}
